珍惜生命 勿食魚米

尋日食完嬲到忍唔住開ac
是咁的, 大家如果想食魚生先好去魚米
尋日我同朋友都叫左鯇魚腩米線, 但兩條都唔熟
所以通知職員, 當時佢地話重整一條比我地
犀利喇, 第3條都係唔熟
生到一忽忽透明
個廚師仲堅持係熟
(佢話跟足公司指示煮左5分鐘,所以所有佢煮出黎既魚都一定係熟,聽完依個解釋即刻超嬲）
真係我目前去過最差既餐廳
先不談味道如何, 最基本要煮熟都做唔到
個廚師又黑人憎 咁都話係熟同話條魚係正常
間野真係好L危險

我勸大家若珍惜生命, 真係唔好再食魚米

黃定籃？

魚米劣到我阿媽都唔食

魚米係大家樂嫁 ！

邊FUCK唔熟?
中間紅色果D好正常WOR
邊到透明? 不如你圈一圈出黎

N 年冇食

果啲叫正常
你就好撚唔正常

藍店你都食 抵啦

驗眼啦清

我都睇唔到

紅色對落咪透明....

紅色個舊唔係腩位黎咖口手點煮都紅咖喎

佢係淺紅色透明, 之後我地去左超市見到生既鯇魚腩
係真係一模一樣

早知影多幾張相
佢正常應該係同隔離白色一樣
同埋我地中間切多左刀,
依面白色既位, 去到對面又係透明

仲想點 一份價錢 有刺身有蒸魚食

新鮮

東莞鯇魚刺身好貴架，唔識貨

果個位點都係紅色架
透明我又睇唔到
佢唔講 你會見到係透明?

一味人身攻擊我都識既
屌你老母講下點唔正常呀MA

純粹擔心緊師兄, 上邊幅圖係download 落黎, 點睇佢淺紅色部分

你啱

依家先知佢係藍
對唔住師兄會緊貼D

所以大家都唔好再食藍店, 特別係魚米
下場有眼你地見

老老豆豆
你係咪應該跟返黃藍地圖食
而唔係求其入一間
然後不知情下入左藍店
我依加真係除非冇得揀
如果唔係中立既都唔會食

諗住去屋企附近求其食個晚飯就變左咁
我會檢討下